IG set你做close friend 有乜野意思

有綠色圈圈又點

收你做兵囉 咁撚樣都唔明？

唔好諗太多啦

可以拍拖

有啲嘢唔想比人地睇啫，唔代表你特別重要
唔好諗太多喇

等你心思思 上連登開post問

無set過任何一個人close friend
反而會有人問我做咩唔set佢做close friend

真

投降讓步答允

令人誤會的close friend list

不過係會特登禁落去佢個story度睇嘅
有啲捉心裡

冇咩特別意思
真係close friend嘅話就唔洗睇ig先知佢做緊咩啦